\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{preamble}
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]

\begin{document}

    \input{title}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage


	\anonsection{Введение}
	\input{intro}

	\section{Вычисление основных характеристик процесса}
	\input{characteristic}

	\newpage

	\bibliographystyle{utf8gost705u}  %% стилевой файл для оформления по ГОСТу
	\bibliography{biblio}             %% имя библиографической базы (bib-файла)


\end{document}
